（叉電）一人一首係心靈累既時候會聽既歌

磚

最近因為工作上既事好煩燥

跑啊！！

fix you

每當我心靈攰個時都會聽，等自己軟弱下

農夫
偉大航道
24
重新找到你

聽得明既試埋 弱水三千

JB 同 Youngjae嘅 1:31